溫馨提示 切忌散播絕望同馬後炮

發夢嘅各位，兄弟爬山時，唔好講：
「都話今次會失敗架啦！」
「再咁落去會輸架！」
任何消極情緒都唔需要係依個時候散播出去。
如果自己攰嘅，咪休息一下囉，唔好搞到其他人都停低休息，唔好話人行錯路。
永遠記住，我地需要嘅係互相支持，互相鼓勵，互相提醒呀！
共勉之！

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

永不放棄

推

PISH